True heart 想問，點解要笑粒波子？

粒波子有咩咁好笑？

問笑波子啦

笑波子原名叫李煒樂從大學土木工程學系畢業後，全職投入做Youtuber。網名源自他中一時曾至新加坡讀書一年，回流後同學間好奇新加坡的膠質貨幣為何物，於是就想一睹「坡子」，自此之後「波子」便成為了他的新花名。為了貫徹向身邊人帶來歡笑的使命，笑波子開設Youtube頻道拍片以繼續放笑彈，並將頻道改名「笑波子」。

大學

唉大都是大 鯨魚都是魚

笑波子作為一個笑匠，點解唔可以笑佢

好撚柒 從"大學"

所以佢都係膠質人物？

i 大都係大

係